uuuuu=0
find=12 2
u=0 to=12 i=42
find=10 2
u=0 to=10 i=32
find=8 2
u=0 to=8 i=22
find=6 2
u=0 to=6 i=14
find=4 2
u=0 to=4 i=8
find=2 2
u=0 to=2 i=2
uuuuu=12
find=9 1
u=12 to=9 i=48
find=5 1
u=12 to=5 i=46
find=3 1
u=12 to=3 i=44
find=0 0
uuuuu=10
find=7 1
u=10 to=7 i=38
find=5 1
find=1 1
u=10 to=1 i=34
find=0 0
uuuuu=8
find=7 1
find=3 1
find=1 1
find=0 0
uuuuu=6
find=5 1
find=3 1
find=0 0
uuuuu=4
find=1 1
find=0 0
uuuuu=2
find=1 1
find=0 0
uuuuu=9
find=12 0
find=13 2
u=9 to=13 i=30
ans=1




uuuuu=0
find=12 1
u=0 to=12 i=42
find=10 2
u=0 to=10 i=32
find=8 2
u=0 to=8 i=22
find=6 2
u=0 to=6 i=14
find=4 2
u=0 to=4 i=8
find=2 2
u=0 to=2 i=2
uuuuu=12
find=9 0
find=5 1
u=12 to=5 i=46
find=3 1
u=12 to=3 i=44
find=0 1
uuuuu=10
find=7 1
u=10 to=7 i=38
find=5 1
find=1 1
u=10 to=1 i=34
find=0 0
uuuuu=8
find=7 1
find=3 1
find=1 1
find=0 0
uuuuu=6
find=5 1
find=3 1
find=0 0
uuuuu=4
find=1 1
find=0 0
uuuuu=2
find=1 1
find=0 0
uuuuu=5
find=12 0
find=10 0
find=6 0
find=13 2
u=5 to=13 i=12
ans=1




uuuuu=0
find=12 0
find=10 2
u=0 to=10 i=32
find=8 2
u=0 to=8 i=22
find=6 2
u=0 to=6 i=14
find=4 2
u=0 to=4 i=8
find=2 2
u=0 to=2 i=2
uuuuu=10
find=7 1
u=10 to=7 i=38
find=5 1
u=10 to=5 i=36
find=1 1
u=10 to=1 i=34
find=0 0
uuuuu=8
find=7 1
find=3 1
u=8 to=3 i=26
find=1 1
find=0 0
uuuuu=6
find=5 1
find=3 1
find=0 0
uuuuu=4
find=1 1
find=0 0
uuuuu=2
find=1 1
find=0 0
uuuuu=7
find=10 0
find=8 0
find=13 2
u=7 to=13 i=20
ans=1




uuuuu=0
find=12 0
find=10 1
u=0 to=10 i=32
find=8 2
u=0 to=8 i=22
find=6 2
u=0 to=6 i=14
find=4 2
u=0 to=4 i=8
find=2 2
u=0 to=2 i=2
uuuuu=10
find=7 0
find=5 1
u=10 to=5 i=36
find=1 1
u=10 to=1 i=34
find=0 1
uuuuu=8
find=7 1
u=8 to=7 i=28
find=3 1
u=8 to=3 i=26
find=1 1
find=0 0
uuuuu=6
find=5 1
find=3 1
find=0 0
uuuuu=4
find=1 1
find=0 0
uuuuu=2
find=1 1
find=0 0
uuuuu=5
find=12 1
u=5 to=12 i=47
find=10 0
find=6 0
find=13 1
u=5 to=13 i=12
ans=1




uuuuu=0
find=12 0
find=10 0
find=8 2
u=0 to=8 i=22
find=6 2
u=0 to=6 i=14
find=4 2
u=0 to=4 i=8
find=2 2
u=0 to=2 i=2
uuuuu=8
find=7 1
u=8 to=7 i=28
find=3 1
u=8 to=3 i=26
find=1 1
u=8 to=1 i=24
find=0 0
uuuuu=6
find=5 1
u=6 to=5 i=18
find=3 1
find=0 0
uuuuu=4
find=1 1
find=0 0
uuuuu=2
find=1 1
find=0 0
uuuuu=7
find=10 1
u=7 to=10 i=39
find=8 0
find=13 1
u=7 to=13 i=20
ans=1




uuuuu=0
find=12 0
find=10 0
find=8 1
u=0 to=8 i=22
find=6 2
u=0 to=6 i=14
find=4 2
u=0 to=4 i=8
find=2 2
u=0 to=2 i=2
uuuuu=8
find=7 0
find=3 1
u=8 to=3 i=26
find=1 1
u=8 to=1 i=24
find=0 1
uuuuu=6
find=5 1
u=6 to=5 i=18
find=3 1
find=0 0
uuuuu=4
find=1 1
find=0 0
uuuuu=2
find=1 1
find=0 0
uuuuu=3
find=12 0
find=8 0
find=6 0
find=13 2
u=3 to=13 i=6
ans=1




uuuuu=0
find=12 0
find=10 0
find=8 0
find=6 2
u=0 to=6 i=14
find=4 2
u=0 to=4 i=8
find=2 2
u=0 to=2 i=2
uuuuu=6
find=5 1
u=6 to=5 i=18
find=3 1
u=6 to=3 i=16
find=0 0
uuuuu=4
find=1 1
u=4 to=1 i=10
find=0 0
uuuuu=2
find=1 1
find=0 0
uuuuu=5
find=12 1
u=5 to=12 i=47
find=10 1
u=5 to=10 i=37
find=6 0
find=13 0
uuuuu=3
find=12 0
find=8 1
u=3 to=8 i=27
find=6 0
find=13 1
u=3 to=13 i=6
ans=1




uuuuu=0
find=12 0
find=10 0
find=8 0
find=6 1
u=0 to=6 i=14
find=4 2
u=0 to=4 i=8
find=2 2
u=0 to=2 i=2
uuuuu=6
find=5 1
u=6 to=5 i=18
find=3 0
find=0 1
uuuuu=4
find=1 1
u=4 to=1 i=10
find=0 0
uuuuu=2
find=1 1
find=0 0
uuuuu=5
find=12 1
u=5 to=12 i=47
find=10 1
u=5 to=10 i=37
find=6 0
find=13 0
uuuuu=1
find=10 0
find=8 0
find=4 0
find=2 0
find=13 2
u=1 to=13 i=0
ans=1




uuuuu=0
find=12 0
find=10 0
find=8 0
find=6 1
u=0 to=6 i=14
find=4 1
u=0 to=4 i=8
find=2 2
u=0 to=2 i=2
uuuuu=6
find=5 1
u=6 to=5 i=18
find=3 0
find=0 1
uuuuu=4
find=1 0
find=0 1
uuuuu=2
find=1 1
u=2 to=1 i=4
find=0 0
uuuuu=5
find=12 1
u=5 to=12 i=47
find=10 1
u=5 to=10 i=37
find=6 0
find=13 0
uuuuu=1
find=10 0
find=8 0
find=4 1
find=2 0
find=13 1
u=1 to=13 i=0
ans=1




uuuuu=0
find=12 0
find=10 0
find=8 0
find=6 1
u=0 to=6 i=14
find=4 1
u=0 to=4 i=8
find=2 1
u=0 to=2 i=2
uuuuu=6
find=5 1
u=6 to=5 i=18
find=3 0
find=0 1
uuuuu=4
find=1 0
find=0 1
uuuuu=2
find=1 0
find=0 1
uuuuu=5
find=12 1
u=5 to=12 i=47
find=10 1
u=5 to=10 i=37
find=6 0
find=13 0
uuuuu=12
find=9 0
find=5 0
find=3 1
u=12 to=3 i=44
find=0 2
uuuuu=10
find=7 0
find=5 0
find=1 1
u=10 to=1 i=34
find=0 2
uuuuu=3
find=12 0
find=8 1
u=3 to=8 i=27
find=6 1
find=13 0
uuuuu=1
find=10 0
find=8 0
find=4 1
find=2 1
find=13 0
uuuuu=8
find=7 0
find=3 0
find=1 1
find=0 2
ans=0




9
Impossible
